｛英國｝邊到有d買靚肥牛？

中國超市得盒裝雪藏劣質肥牛，又搵唔到好似香港街市嗰種新鮮肥牛
知d鬼佬唔興食薄切肥牛，local超市都無乜。
係外國既巴打知唔知邊到有？

超市買大大舊牛自己薄切好正
中超果d唔知咩黎 又貴

係Portland street 個market 到有當賣鮮雞，有埋肥牛賣，啲貨有時幾靚

Manchester?

Mongkok near Prince Edward

買左未？

感激